[突發］沙田區議員許銳宇剛被拘捕！

屌乜撚野呀

應該就快成個泛民議員都會被捕

下個會唔會係鄺仔

拉晒所有人

cls

拉哂咁跟住呢？
人就會停？

唔奇
區議會睇嚟大規模DQ

真係想全部人都拉晒Wo，拉晒啲頭號人物之後呢？

選唔輸就使橫手

可能之後到拉連尼住

屌去遊行都俾狗拉

黑色星期五

中央一定會勁驚過半數非建制議員控制立法會

落charge囉屌 咁撚高調拉人 只會比人知道 比個拉都冇所謂 更多人願意出黎

區議會過半都大撚鑊
老燒話有特首選委會百幾票

加埋飯民300+再加商界就有一半
對中共嚟講同政變冇分別

邊個黎架

其實土共係咪仲以為有大台/領袖阿？
今日好多知名人士被捕

咪傻仲信個制度

燒山落後左局勢十年
仲諗住政界商界合作到

講真
中央一見情況唔對路
一定會遺失票箱
或放一班大陸人嚟做假選民選建制派
又或者大批選民冇啦啦唔見咗選民資格

拉撚晒全香港人啦屌

跟住封埋連登同tg
等大家亂到散沙咁

發生咩事都好都係同啲旅客講好
等佢地大家傳去國際

扣 48 , 純粹想少啲帶頭人物出現帶人遊行

拉撚夠未

唔信一件事
但解釋咗點解中共要依家使橫手
因為依家唔做野遲啲仲麻煩

所以抹黑既打手群空而出
幾乎全部一樣論調格式

投票呢d實會做假啦
種票啦 大把手段
非建制拎到過半我切

所以要諗定plan B

萬一封網要點做

我就唔信告得入，雷聲大雨點小

點呀又

想少啲人去食甜品？

對中共嚟講
個遊戲佢冇一半人（玩撚哂）就驚架啦

香港人唔可以輸, 冇得再輸

唔信個制
咁你咪拎左上手先唔要囉
真係冇用既話
保皇狗點解要死攬住？

呢個真喺唔太關事wo

冇咗佢地係前面
咪更加多衝突場面發生

之後咪可以三讀通過「送中條例」

1200人冇得種票
但會一個一個商界恐嚇

但你諗吓
上年出全力都係777票
如果再冇百零票係好近一半

真係
依鋪輸咗
大陸一定玩9死我地香港人

啲狗覺得議員成日阻住佢打市民

大家積極備戰，我仲見到我公司d後生仔食花生咁，我老鬼都好過佢地。唉，仲係好多人都係仆街仔黎，好撚錫身。

拉晒人，之後應該封網，
大家要copy好晒d文宣

絕對有機會，feel到做緊野，大家小心，大家加油，黎明前是漫長的黑暗

我都覺封連登係遲早嘅事
我諗大陸班黑客應該日日瘋狂攻擊連登
係睇下連登頂唔頂得住啲攻勢

濫捕濫告

但好似到依家仲未商議好連登封咗後去邊度傾計

好驚831喎

區選預左全部泛民會俾DQ，麻煩素人要準備定做plan B

過半左代表香港有民主？
代表可以選到一個岩心水既人？
根本一直就操控住

其實好肯定d差佬成日睇心理學既書，以為拉曬人就會心理上嚇到人唔夠膽出黎

為左資源同可以方便文宣囉
我冇話區議會冇用同唔應該選
只係拉到落特首選舉就太天真

拎左先算
區議會算係立法會選舉前哨

我冇咁講過
我係話中共知道會失去控制權所以使橫手

嗰制度唔公平
就算商界+泛民過半都唔係民主

老鴿除外

區議會都DQ,立法會更加唔洗搞
場運動好難完

將返對派全部拉曬，剩返建制派係度圍爐打飛機。

拉過一千人
好快大家就反而會冇咁驚俾人拉
因為有咁多人陪

我想講係無論你拎幾多票佢都係絕對控制結果

其實你可以唔信個制度，但係唔可以唔去試。有咩路可以達到目標既都要去做，做就有機會贏，唔做就一定輸

邊個比人拉邊個就唔係鬼

推

要諗定突然被封我哋去邊

拉囉屌

你又知 可能想聽日拉撚曬d人

全部 議員拉晒，拉埋記者

佢封就一定封一大半網絡，咩app都無用

黑警真係止暴製亂
止暴為名
製造混亂

屌你老母

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg